警方反對民陣周日遊會及遊行

Push

push

915

齊齊行街囉

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我要去shopping 買iPhone

咁啊 去cwb幫襯渣哥啦

預撚左 利申照出

和理非：唔出了

洗撚理佢咩

wfc

又嚟食咖哩啦喂

屌佢老味

又幫和理非upgrade

咁去行下街先！

預左啦

其實有無人真係嚟食利申 想食

又要去行街鳥

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

係now網頁唔見既

行街又唔畀？

哦

有 我831見明顯多咗本地人嚟

照出去行

其實佢批唔批 都冇乜意思
批左 又可以提早結束 然後清你場

預撚左

今次會唔會港島線全封，呢個仆街黨鐵！

民陣快啲出聲明話取消

行街

頄嗚團重現香港

先去注名景點大英領事館影相打卡

再入老銅渣哥食個靚TEA

然後去灣仔電腦城

再去金鐘記念列士

然後去添馬野餐參加<<唱住榮光詠香江>>

有都唔撚搭

理鳩佢

屌不過都估到

遊行集會都唔比, 同美國佬講佢地侵犯人權同自由, 叫佢制裁班黑警

dllm, 我去行街，我去買新iphone

即係狗官黑犬承認所謂4項行動是bullshit啦

行街街

買野

大家要認清一個事實
狗鐵是會配合圍捕 / 運狗
所有行動必需納入以上作考量